全港地鐵站一齊禁kill switch咪得囉

打人喎而家
唔比架車走，好正常姐？